【多圖】21年前亞視月曆「出土」 楊恭如+文頌嫻+陳煒保養得宜零走樣

21年前的亞洲電視（ATV）藝員月曆近日「出土」，當年亞視的當家花旦小生陳煒、楊恭如、歐錦棠、陳啟泰、袁文傑、甄志強、韓君婷、林偉辰等的造型及「甫士」引網民熱議。而且不少網民大讚楊恭如、文頌嫻等女藝員美貌依然，驚嘆她們從沒走樣。

事因ATV亞視數碼媒體於社交專頁上載1999年的亞視月曆，當年月曆每月配上一位藝人，即一共12張藝員造型照經典重現。

ATV亞視數碼媒體在facebook專頁寫道：
"【21年前，亞洲電視藝員月曆大公開！】
你認得幾多個？佢哋個樣好青澀🥺
造型就......十分前衛！！！
#楊恭如 #林偉辰 #王薇 #甄志強
#韓君婷 #歐錦棠 #陳煒 #陳啟泰
#郭金 #袁文傑 #文頌嫻 #石修"

很多網民對藝員的經典造型熱論紛紛，有網民留言表示：「我終於明白咩嘢叫亞視味。」、「亞視嚟嘅喂！」、「由佢哋入土為安啦！」也有網民對陳展鵬、黃浩然、萬綺雯等其他藝員的舊照感興趣，留言提問會否有機會看見更多經典造型照。

star of june

唔係石修特別型，係佢造型最普通

柒到仆街之餘仲有浸亞視味

楊恭如呢?

一日亞洲終身亞洲

atv執咗都仲係唔放過啲藝人

拎住條呔做乜鳩

陳啟泰型

後面細粒D pose影到小兒麻痺咁款

都唔夠呢款咁爆

隔住個mon都聞到浸亞視味

原則上，atv未執架

做乜要扮咸蛋超人

差幅眼鏡， 成個Steve jobs咁

十啟泰個頭

好90年代

🙅‍♂️

呔公司有份贊助

唔好咁啦，我都唔鍾意俾friend喺facebook推返啲舊相上嚟

We are X

陳啟泰咩事

勁正

Jojo pose嚟

其實幾型

巳經第二次清盤了

都怪怪地

全部都keep得好好

某幾張D字核凸到
小學雞都識整

呢個邊個嚟?

男人正常好多

除左一百萬問題

D 女大獲 D

韓君婷都唔識

刪撚咗佢囉

佢都係我公公喎

後面果啲pose先係主菜

痴撚線

呢輯相真係好大陣亞視除。

jojo立

幾多歲先會唔識佢

rick roll

00後未必識
明明都成日上獎門人

文字藝術師字體

21年前喎 你想點

男嗰啲身形唔錯

衣隻夠淫

文字藝術師?

個標題寫楊恭如+文頌嫻+陳煒
我諗嚟諗去呢個邊個嚟

韓瑪利都唔識

Steve Jobs 都有

最記得佢當年原本攞亞軍
但個冠軍俾人揭發結過婚
俾人取消資格

浸亞視除隔住個mon滲緊出嚟

個頭好似key上去咁

明明d 人係幾撚型幾靚仔 但d 動作同衣著唔知做物鳩

屌 ! 個個都認得

真係ATV

笑撚到肚痛

睇番以前d相
我真係冇變過
尤其我對阿仙奴嘅感情

個頭發生咩事，李嘉欣全盛期都handle唔到啦

雖然棠哥係手足 但都忍唔到笑

朱經煒

右上角個男人做乜9。。。

貼去歐錦棠fb

經典

如果唔識建議你千祈唔好search佢而家個樣，留個美好回億

石修好撚型喎好有佬味

果陣柒味

之後全部去左tvb

石修就真係冇乜變過
都係呢個髮型同樣

真係好千禧年feel
成沈百分百感覺味

其實有啲似賭撚

其實所謂亞視味係咪即係大陸味

後面啲人仔好靈異feel，雖然我睇得出個idea，但成件事好膠

依家整到個鼻
最正係05果期

啲色撞到啪啪聲
其實撞色可以好好睇，但唔知點解亞視啲顏色總係怪怪哋

最型係佢

都係有陣柒味

韓瑪莉嗰張算係最正常

當年千嬉係興依種STYLE。
望望下其實幾得意。

後面扮緊比達

柒到盡頭還是柒

救命好bollywood feel

我都覺得其實幾靚
不過可能啲人睇唔慣

最正常最靚仔係袁文傑

入黎就係為左睇呢幅圖

忍笑忍得好辛苦

係啲色水／風格停留80年代

以前 YES 啲相都係咁
又唔算特別柒既

做咩要忍

邊度有韓瑪利

host 緊Zoom

吓 唔係姚瑩瑩咩

万刀甲黎喎ching

我想知你睇到咩idea

楊公如好靚女

你開完會再睇啦，咁樣一路睇一路開會，好難忍㗎

死後發動

山本一夫

下個月係咩人
所以石修十二月之後就後繼無人

楊恭如咁正都可以整到咁撚柒 亞視真係好嘢

不過頭先睇唔到後面小兒痳痺post, 當我冇講過啦

2004

忍唔到不停F5

笑到停唔撚到

麥家琪個look搞到我諗起big bird

Cls 好 141

個poster d文字藝術師玩到出神入化

田蕊妮成日俾人鞭埋一份

後面果d

陳展鵬其實係咪整過容？

石修真係幾型棍

啲女個頭想點
夾到好似準備電髮咁

21年前差唔多啦

又厭食又暴食好似又痴撚左線
而家近況如何

韓瑪莉

以前亞視有無designer ?

屌

加埋呢d美工圖案 prefect池

點解會覺得係姚瑩瑩

同佢哋2006年嗰輯無咩分別

睇返其實都算係輪廓突出
男既都幾好
唔似而家
辨識度好低

笑撚左。用而加科技後睇當年既科技
懷疑佢係咪00後
根本當年既廣告就係咁既水平

屌未見過

杜汶澤套追女仔飛哂釘
沖涼果part

好奇去搵左cctvb 1999年既圖
其實感覺都係差不多
張家輝果張都係有幾份亞視味
atv既design感覺係姿勢表情最出事

黑歷史

火影系列仲有亡國健

袁文傑越老越型

到底全盛時期既咸爺、金城武呢啲靚仔可唔可以carry到咁柒既pose

煎pan陣亞視味真係點洗都洗唔甩

未睇過佢濕身透視？

亞視咁撚柒某程度上都係因為請撚錯美術指導

智商180

凈記得張家輝同誠哥咁樣講亞視

但正皮多到

陳啟泰

亞洲亞洲！
白，武，士！

有冇聲？

你中左石修催眠術？

個髮型唔得 但樣搭救

小澤瑪莉亞

煎PAN冇?

Are you free tonight?

方力申老豆無變過

想知亞視服裝部幾錢人工

依家睇返真係笑出黎
有曬當年陣味
特別係亞視出黎個種

係咪代表十月

真係柒撚到喊
反而大塊田同煎pan果幅好睇啲

文字藝術師

我冇睇清楚以為佢拎住記事簿原來係呔

究竟江澤民死先定atv死先

楊恭如而家走晒樣啦
我和彊屍個期真係掂

當年呢個係亞視個特色黎。

第一次睇

真係好想買大塊田同煎pan個海報

要生得幾靚仔/靚女先carry到ATV月曆？

應該要郭富城果d level先carry得起

第一眼以為陳啟泰係soler

以前年代啲人自然好多
冇咁多大執

Oh~ohohoh~ohohoh~我俾碌蕉你含

好撚似大陸喱

有聲既

笑文字藝術師啲人做乜 99年啊大哥 啱啱興呢啲緊係用到盡

石修嗰張做咩咁似陳浩民

去完非洲外景？

好似將飽和度拉到勁高咁

珍珍姐姐

屌你有聲

好似真係

跳梗joker舞

棠哥黑歷史😂😂

好似弱智

導演叫㗎

John Wick?

呢個起飛腳

因志強

溜冰

TVB月曆最記得呢張

除咗右二右三認得/分辨到,其他已經變哂樣或不能分辨

千禧年既阿嬌阿Sa Sammi咪又係咁既打扮

好撚賤 鞭人地啲黑歷史

好似喺屋企發生意外
撞歪咗鼻樑
毀咗容

我反而認得左一二三

有無人可以ps做2021月歷等我公司用

笑到癲

本身都只係覺得娘娘地,出埋JOJO 啲POSE笑撚到仆街

後面啲post先難頂

唔似咩
韓君婷反而唔多似

1999

啊斯瑪

😬🙅🏻‍♂️

🕺🏼

屌 呢張圖好撚耐

湯碗金

一齊聽

Star of September
Guo Jin?
係咪整蠱專家？

郭金真係中國女演員
即係好似佢哋寫韓君婷個名都係用英文咁
所以中國嘅用拼音

其實d色 女既髮型一樣出晒事
其實當年係興呢d style 而家睇唔慣姐

當年興幼眉
而家睇返都好唔慣

陳煒而家好似仲後生過21年前

袁文傑件衫CLS

啲造型做乜撚野真係好好笑

🙅🏻‍♀️

啲頭髮咩事
好似DNA結構咁

差唔多啦，股票707

D圖好有潛力

禁入黎J楊恭如 點知唔見

等睇$12000

果個年代好撚興銀色反光呔唔知點解

有呀 開圖片睇
不過要遮住啲頭髮先J到

楊恭如，呢排有人擺咗成套縱橫四海上YouTube

腦魔奶腳.gif

以前有一期有興

呢套好睇過唔少tvb同類劇

前排好似睇報導話佢做緊醫美診所護士

王晶、文雋
跟住又搵deanie姐，同埋嗰陣亞視最強陣容拍

唔似而家d再造人無個認到樣，同埋d filter狂魔

件嬲長到落鞋都普通

得佢果張係自己一個人

你幾歲果陣好出名

入嚟就係睇呢張

差好遠啵

入黎就係等呢張

金利來?

ATV 應該好多JoJo fans

最經典"我和疆屍"有場賭局照抄承太郎對達比

咁誇

其實我識佢都認唔出係佢

關咩事
你google 下1999 年廣告
係可以好順眼

石修同佢地同輩？

歐錦棠原來係小生黎

得陳自瑶正

個髮型化妝同埋件衫加埋D動作真係完美演繹果浸亞視味

上面拍99年月曆嘅演員
起碼有一半都有份拍縱橫四海

睇埋隔離tvb出土相
我覺得亞視啲相拍得好啲
Tvb再娘啲

比d圖黎睇下先啦

點解可以全部cut到又冇咗忽頭髮又冇咗忽手咁樣
是但搵條玩開ig嘅港女都執得好過佢哋

你流緊血 一滴 兩滴 三滴 就係咁我催眠左佢

而家係點

胡定欣 長腳蟹 李亞男 陳法拉 葉翠翠 楊秀惠yoyo媽 徐淑敏

左一跟左四

胡定欣 陳法拉

左一越黎越後生
左四真係唔似

全部都泰國人咁款

可唔可以請我食燒肉

What 7 you say ar.png

東莞夜場佳麗

林偉辰 果陣亞視除應該永遠都甩唔到

好撚正

四十幾算係咁啦.

好撚索

万刀甲老咗唔似石修 反而似半澤直樹個黑崎

I high than you

林韋辰其實係cctvb訓練班同學嚟